
# Enoncé :

Réaliser un playbook pour afficher les distributions et les version  des machines virtuelles"

# Commandes :

Après la réalisation du playbook (cf playbook.yml) :
	
`ansible-playbook playbook.yml -i hosts.ini `
